呢塊牛扒究竟點整先會好食

1. 每面煎一分鐘，之後rest 兩分鐘
2. reverse sear
3. Sous vide
4. 搗肉碎整burger
5. 比茶餐廳整黑椒汁牛扒加個靚仔

每面煎一分鐘，之後rest 兩分鐘
再掉落垃圾桶

炒菜芯
再只食菜芯

25蚊就求期啦

每面煎10秒，之後rest 兩分鐘
食得

大火落迫晒啲油出黎
啲油拎黎加隻蛋同頭抽撈飯

拎到番屋企 rest 2分鐘 之後直接食

垃圾牛拎去餵狗都唔知隻狗食唔食
一年一次好心咪撚貪平啦

識食一定係飲d血水

情人節拎黎打J算啦

呢啲牛食左佢可能會後悔

利申: 廚房佬

過左期35日...

真，最少都食牛小排

你哩塊用黎餵狗？

俾麥當勞叔叔

冇潮文睇？

清蒸，原汁原味

切粒炒西蘭花

油炸

煎完夾包

每面用1000度高溫煎十秒，食得

脆薯牛堡

應該幾鞋

過期

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

切片 燒肉